連仔回應訴求快過政府

多謝連仔
我愛P牌